如果謝霆鋒係MK仔會改咩名

堅系鋒利

二十道。峰味

謝霆鋒

nicholas tse

醉愛鋒囝

Chef Lé mon

牙鋒

格雷的十二道鋒味

跟住佢就係MK仔始祖

謝雷鋒

笑撚左

乜佢唔係咩

十二道醉愛鋒味